[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (3) TEUME心目中嘅永遠一位《BOY》

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名為TREASURE MAKER

官方IG帳號:
官方Twitter帳號:

第一張單曲專輯《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》
發行日期：2020年8月7日
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY TITLE

2. 들어와（COME TO ME）

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、脆脆
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、HOONY、煮子
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、貓貓
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：葵、考拉
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：彩盒、哎一古
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：呆、阿薩、機械人
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、葉大姆
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：絨、DOBBY
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：瓜、小哈
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：瓢、蒸魚
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY
代表Emoji：🐮

相關音源節目現場/錄影表演
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

We call this “THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

大家入嚟啦

兔兔姐姐黎啦

個po推得咁快...放工返屋企先知原來已經開到3

個po半個鐘都冇已經有一個負皮

竟然？

大家俾個正皮支持Treasure

真係好誇張 我哋TME強大到兩星期都唔夠
就爆咗兩個Po

我見人哋嗰啲團
出道成年都可能第一個Po之後就冇咗下文

Treasure 果然零捨不同

已經俾咗正評 暫時見唔到Po出邊寫有負皮喎

第一件事係正皮

BTW 有冇朋友依家收到IG團購訂嘅專輯？

YG整唔切貨？另外就係好似韓國速遞連續放假左幾日？

賣家話下禮先有

想去信和刷幾隻頂下癮先

我慢慢等

信和貨 已經到咗手 我仲要係買IG shop第二團嘅 應該下個月先有貨

本來以為香港冇乜人追Treasure
點知比我係連登搵到仔仔們既post
睇下睇下 已經去到3了 cls
岩岩出道都咁多人一齊傾好開心

一直由21 追返去Big Bang
再睇住win 當時一心向Team A (私心鐘意oppa)
點知winner出道後 聲勢浩大 到後期南退團真係好撚sad
心諗yg會唔會放棄佢哋 竟然really really又返生
Mino又紅起咗 我自己覺得yg依兩年比佢哋cb多咗算係咁

Ikon雖然冇飯 但有留意 都覺得佢哋係有才華架
但BI sad9左希望yg唔好放棄佢哋 今年年頭Dive成績好一般

唔知點解咁多人 （kpop圈內）對粉墨咁反感
但佢哋真係集合曬 人靚有實力 家上Yg打造到佢哋個image style咁華麗 其實紅係必然

講返正題 我一直都係飯yg 基本上有新人都會留意
本來Treasure box時期 睇左一集兩集 因為後面個賽制唔知想點棄左 到今年年頭 睇左道going crazy之後
我正式宣布入坑了！
Cls 點解首歌可以咁好聽 然後再睇返Treasure box
真係覺得佢哋好有才華 表演力強 比班小朋友吸引左
從來冇諗過會飯弟弟 到底發生咩事
希望之後韓國成績會好啲 今次真係唔明首Boy咁撚高汁 竟然冇乜反應 完顏團都冇人理想問班泡菜咩品味

[url][/url]

#yoshi貓貓

我都係係IG買 應該有排等

YG表白文
I get how you feel
金本芳典你值得擁有嘅老虎仔

T-HI

至於韓國人係咩口味
我地上個po討論到口都臭
有興趣自己睇番上個po

一年前應該要擁有嘅喇

原本冇留意老虎仔 佢屬於個種要望多幾眼先入坑
點解可以咁靚仔 睇返佢tb入面唱個首 B day 真係心心眼

咁治愈嘅圖

歡迎好似我咁瘋狂愛上Yoshi

歡迎！歡迎加入討論

好開心又見到一位長期YG飯
利申：我自己係第一次飯YG

我算係新kpop飯 只係見住BP出道
一開始唔接受YG比較強烈嘅風格
但Playing With Fire同Stay雙重夾擊之下改變左我嘅想法
YG style好正！

係呢度好多人 都係唔明白點解會飯咗弟弟團 好多人都從來冇諗過
真係不知不覺咁樣有由Treasure Box到團綜一步步 畀班仔仔獨有魅力吸引 入咗深坑
大家一齊繼續討論 鬧爆啲Bad Taste韓國人！又繼續行動支持12個有樣有實力嘅仔仔啦！投票！刷音源！

我嗰時都有嘩咗聲
不過最愛都係奶崔
我係Mixnine 追佢到依家

屌 菊花真係害人不淺 但不得不承認yg有今時今日咁佢都有功勞
但本人覺得佢最錯就係搞mixnine
曬錢曬時間 唔知啲staff 有冇暗地喪屌
搞完又要柒
不過算 好彩奶崔有得益 係節目入面攞返少少人氣

好耐冇見過咁美麗嘅畫面

成員實際年齡同心理年齡成完全反比

一齊加油 睇住仔仔攞一位
好想睇住佢哋感動個樣

置頂咗幅圖先

真心 我成日都覺得 庭煥 比較沉實啲 仲要佢個樣生得老積 明明最細但好Man

冇錯 最想睇到嘅初一位 係Show music core/inkigayo 因為班仔仔淨係上呢兩個節目咋
好想睇佢哋感動落淚講感言嘅一刻

做得好

YG令人又愛又恨

Swagggg yg
始終yg係有浸味 個個組合都特別 但同時間有浸yg味
點做到

為大家介紹下呢位隊長
奶崔，Mixinine第五名出道，當時佢係忙內，點知出唔到道
去翻做練習生，treasure box 最心痛嘅人
喺最尾一集之前佢未入過出道組，5人，6人Going Crazy都未跳過
仲要集集畀楊菊花串，見到佢灰機個樣真心心up up ⋯好在Treasure 都有佢份
由忙內捱到做大哥仲要做隊長⋯真心唔知佢要承受幾大壓力⋯
希望奶崔可以繼續加油

最鍾意佢笑

唔好咁喇，佢外形細個啫

其實隊嘢個個都係咁

好多表白文
希望大家日後唔會變心

我最深印象係楊菊花搵佢同埋一個好後生嘅練習生做比較⋯之後好似係讚好後個練習生但唔like奶崔？佢一次又一次咁畀楊菊花毁滅夢想 真係越講越心傷

無錯

我唔會

真係應該開一個新團綜 寶石托兒所
12個都QQ

要本身班人有實力先做到

一定唔會！人生第一次飯一隊男團 意義重大

又想睇多次Treasure map 添

等Season 2
應該會繼續出TMI

Mixnine 入面啲人喺原公司出道人氣都高嘅⋯都唔係完全無作為⋯
但又係侮辱咗人哋啲希望囉

就係第二集 tb 心諗菊花你唔好再仆街啲
菊花好撚鐘意迫到你絕地反擊 咁佢就最撚滿意
不過個個小朋友真係rap 到好叻 得13歲？

我睇返人歌出道舞台直拍 見到大哥對自己唔滿意既表情
真係心痛死我！

隊長你已經做得好好了！

係！真係等緊第二季
真係好好彩 即使冇團綜 都有其他嘅短片不停出
一啲都唔會斷絕感覺

YG今次定位得好 善用社交媒體

YG 加油

第一次見yg出片出得咁密
我已經睇左N次 t-map
今日又重睇T-talk

係！我都係睇到嗰個直拍 先更愛上奶崔 佢專注做每件事想做到盡善盡美 人生第一次出道舞台 偏偏遇上耳機故障

第20秒佢已經除低咗耳機 最後更加係兩邊除晒但其實冇影響到佢表演 一樣唱得咁好跳得咁精彩

13歲嗰個應該留嚟做下一團隊長(如果佢仲繼續喺YG 嘅話)⋯佢好似係唔知咩節目攞獎跟住畀YG 收咗嫁⋯

出道舞台好似跌咗好多次咪

我諗我係一個唔稱職嘅TME

睇過一次完整t-map
但其他YouTube片未睇晒
要快快手手睇晒佢先得

大大個成功例子BTS 喺度，韓國公司都應該唔會忽略社交媒體喇
YG 呢次算係咁，未出道前有個Treasure member tweeter 畀佢哋自己玩⋯

13歲 前途一片光明 而家應該15歲都有？希望過多幾年見到佢 成為一個成功嘅人啦

睇得出 奶崔對自己要求好高好欣賞大哥依種性格

其實個個都好好笑⋯

yg 真係有種獨特嘅吸引力

真係估佢唔到 有出道前嘅團綜 又畀佢地自己出SNS 好少新人咁有自由度

Mixnine 佢為咗幫其他人練舞，瞓得好少，眼都腫埋
嗰場表演佢拎全隊第一⋯

好心 唔好咁叫未成年人 咁樣賣弄性感
Too hot to handle

暫時都未有時間睇返Mixnine 好想睇

加油呀你

揀佢做隊長無揀錯

係呀，仲要個個生日有live 咧⋯未出道喎，就可以咁⋯真係好少河

造型師咁衰㗎 唔俾佢一件長啲嘅打底
不過係一個記錄
出道嘅時候未有腹肌
過多幾年大個仔做咗成年人
睇吓有咩變化先

我比較鍾意呢個樣

睇完你會更加憎楊菊花
我就由2NE1 開始憎到佢入肉

又窩心 照顧隊員 年紀最
而且各方面都全面有實力
揀得好！

唯一係怕鬼怪要其他團員鼓勵佢

又鞭屍

入坑喇

每日一鞭

最愛嘅韓國成員

反而多人最鍾意Yoshi 喎呢度

舊YG除咗識雪人 同埋錯過最好時機仲識做啲咩
但求新YG可以改善風氣 暫時覺得正向發展緊

仲唔save 呢張圖？

跳跳虎

佢哋啲edit 都好用心
雖然本身成員們都好多笑料
但個剪片師真係令成段片更加搞笑

成員同埋剪片師嘅通力合作
希望下一季都用返同一個班底

Treasure 有今日啲海外人氣真心托賴treasure map 台前幕後
再睇一次先

難道係社長越賤 粉絲越愛
不過冇嘅 等新長發掘到咩新嘅人就知答案

係咩
我入坑Treasure都係因為芳典哩個傻仔

好欣賞佢嘅善良同堅持仲有魄力

呢個真⋯
昇勳，恐龍真心唔適合Treasure,無佢哋嗰種少年感

雖然最鍾意奶崔，但我入坑Treasure係因為Going Crazy 首歌
真心無論5人，6人，7人定係12個人嘅version都好好聽

Yoshi
覺得老虎出左道後 訪問可以放啲

其實只係其他隊友更癲
Yg癲佬團 指日可待

仲有藝術家嘅一面添

奎粉唔掂喎，第四頁都未蒲頭

奎粉同俊奎有相同嘅長時間作息

睇嚟大家鍾意佢哋另一樣嘢就係夠癲

應該係

認同going crazy製作得好好

有時我都諗究竟出道歌就翻呢個風格 係咪可以更容易咁樣入到班韓國人嘅耳仔呢

但一切冇如果 況且我覺得Boy好高質 玩電音 Hip-hop同時可以凸顯到班仔仔嘅少年感

記得運動會 佢贏咗但讓 獎品比弟弟們
仲話係奶崔榜樣 睇到好暖

笑咗

絕對係！Yoshi一定會越嚟越多嘢講 我相信

等緊日本分隊
Yoshi年齡上係大哥
但明顯係Haruto要照顧三個小朋友

其實Boy 好好聽嫁⋯
但最近SSAK3 熱潮太勁喇
唔撞佢哋同埋BP CB 佢哋音源成績會好啲

你真係睇咗好多次 對白都記得晒
奶崔真係一個好成功嘅好媽媽

係呀⋯感情唔好點會做到咁咧

哈哈⋯Haruto so cool

仲有Itzy gidle 好多當紅團體都CB
作為新人 Treasure 打歌嘅表演真係超晒班 要做嘅都做晒
只希望班韓國人快啲醒覺

Cool 加埋低音炮 成日都覺得佢都係沉默嘅人

Yes agree
先行曲都可以高汁到咁 得yg先做到

Boy就華麗啲
都係個句 韓國人要等Treasure紅到去全世界
就會欣賞架啦
好似師姐 blackpink咁 日日比人話買榜
家下紅到佢哋冇聲出

無錯⋯佢哋夠膽出道舞台全員開全咪真係O咀
ITZY 出道都無全員開全咪 ⋯

仲有BTS

大家肺炎後要趕住出嚟明既
迫曬一齊

依家BTS 咪型囉，come back首舞台世界各地揀，又唔一定要喺韓國嘅

韓國好似又嚴重咗

我都係
雖然菊花真心賤 但佢眼光獨到

總有一日Treasure 紅遍全世界
就會塞住班韓國人把口

係菊花睇中左 尹少同忙內
如果唔係我都未必留意到 年幾後睇返就覺得佢揀人真係揀得好岩

尹少 同 忙內
的確好適合呢一團

本身Asahi Yoshi都好早淘汰咗
真係多謝菊花帶佢地番嚟

真係又愛又恨 楊菊花
如果佢哋冇返嚟真係唔知點算

帶ASAHI返嚟呢一點真係足夠令我愛菊花一分鐘
其餘時間就不了又雪櫃又黑材料又剩 雖則佢眼光真係好毒

度英道榮

T-Hi 我翻來了

瞓夠啦？

夠曬啦 好精神呀而家
唔知另一個我訓醒未

有無人知道twitter啲gif點save低？

心中只有芳典
不過其他所有小朋友都一樣咁愛

原來冇得就咁save 冇留意添

我bias係ASA HI 但bias wrecker有RUTO 二哥 朴炡禹 奎

另一個你同俊奎係夢鄉相見緊

Twitter啲meme gif好多好正好想save低佢

3個真係有啲多
不過真係好難分辨佢哋喺心中嘅名次 因為12個都咁好

Cls

Haruto果個

I don’t understand

追到第3個po終於忍唔住留名 好開心依度有咁多人都鍾意癲佬Asahi
利申：全部都鍾意但特別鍾意阿呆

好撚正

好慢呀

奶崔本命
跟住排名不分後

從來唔知原來靚仔嘅癲佬都可以咁吸引
不過Asahi真係才子

組隊ASAHI大軍

鯊B

訓教搵金俊奎呀嘛

足球小將

個樣好嫌棄

想點

由昔日嘅敦厚男孩進化到而家痴線花美男
以前個雙下巴仔
Asahi真係仔大十八變

鍾意黑朱古力個張
夠晒傳神

呢張好屈

肥仔都係潛力股—YG 定律

強烈要求黑朱古力 遲下進軍綜藝節目
一定笑到反肚 雖然12隻都咁好笑
唔知yg會唔會放一兩個去拍劇

相信YG最近放風俾Jisoo拍劇令唔少人驚訝
不過我諗如果要佢地拍劇都係四五年後嘅事
搞好音樂先

韓國有知名度先拍戲
雖則12隻都有演員臉
但日本line 就難啲拍劇
唱OST有藝談，朱古力，俊奎唔唱OST嘥料

Yoon 都拍劇喎

前輩

日本line 就一定拍唔到劇
可以期待忙內或者俊奎會拍劇囉，始終佢哋係童星出身
好難代入俊奎拍劇

出多啲歌先啦大佬
一拍劇就成隊野走心架喇

我要聽佢哋自創曲⋯

一定有機會

我嗰個重複聽咗呢首好多次

今日Music Core打歌

是日重温可愛芳典
第一句打招呼加V手

後面嘅甜甜都係重點

金俊奎
你究竟做緊咩？

佢哋好似成日唔記得自己係idol 咁

疑似黑粉出沒

好醜樣

人傳人

我好愛佢哋㗎

等緊3分鐘後開始

好慘 cap左一張佢地好似放棄人生嘅畫面

知唔知 今日有冇機會一位

集氣一定要有 睇佢嘅現場落涙 講感言嘅畫面

依個真係笑到癡左線

Pre-vote僅贏少少
對手強大

尹少真係天生Idol
但我真係唔鐘意佢地個嘴仔咁紅 too girly

GI dle 真係好紅係韓國
唉

係咪新相 黑髮尹少？
我仍然發現佢嘅魅力中

真心今次首夏日曲好好聽
但最起碼佢哋可以企係一位位候補個位
我都好心足

岩岩Twitter 出架 日日有新相

佢哋更新得好密
抵讚

Sad 頭三位 treasure gidle都不是

仔仔們要大發呀 國際關注度真係好高

Omg 高過BLACKPINK
我見到show music core直播網站上邊嘅留言全部都係支持Treasure
全世界嘅粉絲都支持 唯獨係韓國

Retweet 多啲先得

佢要睇素顏
有見過佢真人嘅fans 話
佢真人靚過上鏡

一開始公布咗頭三位

癡撚線

勁幸福 大前晚發夢夢見Asahi 琴晚就夢見Mashiho

頭三真係勁難打
Blackpink hwasa ssak3
希望唔好好似上個禮拜44咁就OK

同齡CP

真係好難⋯
12隻真係揀唔啱時間出道
唔緊要
遲早會拎到嘅

16位 cap唔切圖 上升咗好多
下次目標入頭10位
佢哋偏偏揀最唔高成績嘅音樂節目去
公司究竟係咩政策

尹少個除外套Yedam個wink
想點
咁犯規嘅動作

第一次追yg嘅表示唔慣得咁少舞台睇

YG不嬲唔care韓國音樂節目
唔係話成績高就去實力心中留

我都係 平時睇開嘅團差唔多全部節目都上
而家接受唔到

YG真係最有性格嘅公司

44-》16，都叻咗好多

上星期六我睇到想中電腦

手控相當滿意

因為其他經理人公司靠本地電視台上人氣
而其實韓國三大經理人公司基本上唔使太靠電視台都可以靠銷售回本只不過係YG咁謹慎去選擇音源節目打歌
我覺得完全係好事
加上好多條款同合作內容傾唔埋嘅電視台

想摸

都明白三大真係唔使靠電視台
咁就希望YG為班仔揀最好㗎啦

啱啱見到呢個 係啲咩嚟㗎 咁勁有第三位

有三位嘅應該係碟銷量

手指同佢嘅長相好配合

我都覺得佢哋咁樣真係好好

佢，Asahi，俊奎，二哥，尹少，忙內隻手都好靚
不過奶崔隻手最可愛

跳出來個幕影得幾好
勁型

懷疑同上星期間電視台唔同

你好勁 我好少將佢哋隻手放大黎睇到

貴精不貴多
好似師姐咁每次打歌舞台無論演出同服飾
都成為討論話題

係咪同一個台？
個個都抓得好好呀

手控係咁，唔需要特登放大

佢哋啲衫都好靚呀

類似廠啦上星期迫到透唔到氣

我覺得佢hea鳩YG 咁

宜家個個啲台都差唔多架啦
唔係咩團嘅問題而係電視台而家冇人會重本去整台
大概有四至五個廠台而每個團表演背景就用經理人公司要求嘅LED畫面同燈光

我覺得佢哋出道舞台好型，我本身以為好似TXT 咁出道唱兩首歌嘅，點知得一首

YG只有Title同SubTitle先會打歌
Come to me唔係官方Subtitle
只有當年GD同太陽可以揀幾首大碟嘅歌上去just for表演
都唔係上去打嚟用嚟爭第一

Yedam想點呀！！！
電死我

忙內皮膚好似差左 青春期就咁忙 辛苦了

鏡頭角度真係捉得好好
肯定唔同嘅攝製團隊

但係燈光顏色同上星期其實係一樣咁
仲期待有其他嘅Visual唔同
Yedam個飛吻同Wink 恰到好處

其實平時近鏡睇 忙內都係12個成員 皮膚最多豆豆

因為始終最細個 最多暗瘡嘅煩惱 過多一排就冇事

佢今日件衫係咪太厚？

流汗比平時更加多 所以個妝容甩咗喇

其實本身啲廠好熟

係仲要咁多燈照住件衫又厚隻舞又攰

Big Bang佢哋應該已經對爭一位無興趣
你地班小朋友慢慢爭啦

以前好鐘意睇subtitle舞台 通常有驚喜

定係影片觀看次數

特別係舞台射燈熱

而且佢哋為咗靚 着秋冬款嘅衫長袖做Layer
仲要跳咁勁 係人都爆汗 特別係男仔仲大汗
名副其實有血有汗嘅舞台

通常同主打係有對比嘅concept 真係好鍾意睇 未來應該有機會表演兩首歌嘅一次過

兩張圖好似 幻想與現實 咁

啱啱好努力咁樣打啲韓文字 的確係影片觀看次數嘅意思

你真係好熟YG

個廠好撚熱，燈光又熱

呢次二哥套衫我最鍾意

YG間公司係垃圾
YG啲製作完勝其他公司

佢哋拍T-talk 好似有啲尷尬

芳典終於唔係V手

00Line
多啲一齊post 相喇

呢個係O手

係呀
佢哋真係好注重呢樣嘢

今日係阿鯊嘅fancam

心心

金俊奎永遠v字手

Yoshi明顯眨緊眼Big Fail

Yoshi真係好有王子feel

大家自行判斷

平時一次過出兩張 今日得一張相嘅

證明官方upload同埋China Weibo Upload勁唔同

安妞 TME ~~ 🐼🐯🐨
在簽售的時候跟很多人約定過的00z們的自拍來了 !! 將將 ~~
希望今天的舞台大家也會看得喜歡 💓💓
我們每天都會為了給予大家能量而盡最大的努力
下一首歌也完全值得期待 !
TME 愛你們💕💕💕💕💕💕
下一首歌??????????

假希望定啲站翻譯錯
我從來未聽過YG有artist咁講野

係咁放風下一首 我估真係好快cb
快啲啦 期待yg最快cb既group treasure

好pure 呀

01 Line 有過三人合照未呀？

會唔會同平時嘅其他團體慣例一樣 有改版專輯 下個月就會CB

Cls我訂個兩隻專都未到 咁快又有新歌

Cls哭𠹌咗
我估所有YG飯都唔會估到有咁嘅一日
Treasure可以話係楊菊花最後選中出道嘅一班人
之後YG未來出道隊伍質素未知可唔可以keep到

下一首歌？
極速CB?

我期待已久嘅畫面出現
我最鍾意嘅日同韓成員
Mama X 奶崔 X Little Twins Star

髮型師真係好用心
佢哋兩個嘅染髮顏色
底色同面色都真係唔同
有漸變層次效果

真啊正想講啲專輯都未到手就已經有新專輯要買

乜事笑咗

何樂而不為 多多都買
最緊要班仔仔快啲上到新生代男團象徵

快啲post Tweeter 畀佢哋睇下喇

最可惜等咗咁耐 都冇佢哋兩個正面望鏡頭嘅樣 唯有攞個側面頂住檔先

啱呀⋯係嚟幾多買幾多

屌一模一樣

改版專嘅話一定要有going crazy同其他自作曲

仲要係一樣
有啲綠嘅藍 同埋一樣深淺度嘅粉紅
加埋佢哋兩個孖公仔一樣嘅身高
真係好QQ
愛死佢哋兩個

為咗刺激購買慾 應該會加到幾首歌嘅

人哋BlackPink都係好隱晦咁暗示cb
Treasure表示下一首歌請期待唷～
救命上一上香先

一定要有

出年一個大專，收錄曬成員自創曲
畀佢哋有solo 都好呀

Yeah

張相係咪好好用咧

BP好似確定咗10月1號cb
唔緊要起碼代表會CB呀

佢哋歌首都賣到咁好
出多兩首仲得了?

諗起都正

仲兩個個樣都咁qq

YG吸金大法裏面只存在新專同日専
改專機率細不過我唔知
哩個已經唔係我熟悉嘅YG

YG 真係同我哋有時差嫁喎
之前唔係放風話BP 9月CB 嘅咩

但BLACKPINK都出晒預告下一首歌 Ice Cream 真正主打歌 都擺到明CB
How you like that 係先行曲

但Treasure真係童言無忌 公司俾唔比佢哋咁樣講㗎

簡直係形影不離嘅孿生成員咁

見到YG放智秀去拍劇已經係奇蹟所以無嘢無可能嘅

金俊奎係劇透大師

原來係10月2

智秀擺明係演員樣喎
Dara去唔到拍咋，如果唔係Dara 都會放去拍劇嘅

我媽都以為奶崔係忙內 話佢個樣好細個

十二隻會唔會又拖到10月中嫁

可能11月 撞自己人會好蝕抵仲要係前輩

呀 明明九月出single點解唔九月出埋碟呀 唔好拖到師弟咁遲CB嘛

YG 突然咁勤力真係又愛又恨

BlackPink下星期五第二首先行曲
10月2出大碟
知唔知BlackPink啲歌其實錄定咗幾耐？
之前2015年有人leak過YG大樓附近播Forever Young
啲人仲以為係2NE1新歌
到2018年Blackpink出迷你專輯先謎底揭開

咪係囉⋯排schedule 會唔會太進取咧？

YG: 9月32 日Blackpink 大碟

Wtf

Ice Cream非主打也
都係先行
主打仍然未知

呢個YG勤力得有啲陌生

YG出名草咗好多存貨

好想Treasure 出首Love Scenario level 嘅歌呀

佢10月頭先大碟，唔會咁快出主打喇

痴線 原來仲唔係正式嘅主打歌 仲係出先行曲
咁即係每一、兩個月出一首新歌

新YG作風真係估佢唔到
餓咗粉絲年幾時間
一次過還晒俾大家
等睇破紀錄好成績

從來冇見過
有啲驚
但其實真係幾期待

12月尾就知喇⋯
四大公司碟銷量佢排第幾咧？

我記得bp有一年完全無cb過cls菊花

我都想知數據

好陌生，之前一年見到3個YG 藝人CB 已經覺得多喇
今年頭半年已經破咗紀錄
下半年更加多
下半年幾個YG 爭咁濟

17年 As If It’s Your Last 冇入碟？

第一就一定係Big hit 嫁喇⋯
想知2，3，4點排

冇實體碟

但呢首好聽喎

我諗JYP到SM之後先YG

Single Comeback係咁上下

死啦冇乜印象睇過呢一幕 好正

呢集好撚好笑

唔知幾時會放返入碟
YG似唔似其他公司會出精選大碟？

YG好有骨氣唔炒冷飯
可能出個remix版本放入大碟

Sor仲係好眼瞓

佢訓醒塊面腫到pk

等睇十月嘅大碟有冇呢一首remix版本先

下次cb都預咗Treasure 點都會同師兄師姐重疊少少
YG放風 mino 10月都cb
有可能BP 10月頭出 之後mino Akmu treasure 順住出
我諗今年都難少少撞唔到前輩啦
不過唔緊要 最緊要做好音樂

搵到條片講唱片銷量，原來上半年YG 排第8咋
唔怪之得咁Aggressive 喇
Sorry for 大陸網

無影響佢靚仔樣
係天然

咁going crazy 應該唔會入碟喇

罰你睇多次Treasure map

Mino solo之前都撞過 Jennie solo
月頭月尾冇乜問題

Yg 本來唱片都唔係出色
講真 再唔Aggressive 真係要摺架啦
唔通真係靠BB 打救咩 救得幾耐幾多次

Mino韓國人氣好過Jennie 好多

咁正常人瞓醒都會面腫
不過佢好cute

BB 續約都算係有義氣

期待佢兩個又傳緋聞

成日覺得佢兩個好match個style
如果有合作機會 應該好撚正

我要檢舉你

我都覺MINNIE之前佢哋solo同台啲interaction我睇咗好多次

你哋真係⋯

我諗 去到今時今日 BB都真係同yg共生死
好有義氣 可能BB都覺得yg係最適合佢哋
始終音樂上 都見到佢哋同製作人咁Frd
同埋 你估簽新公司or開新公司真係咁容易咩

Minnie

之前有聽VIP fd 講過，BB 無諗住開新公司嘅，最啱佢哋嘅都係YG ...
因為YG 即BB, BB 即YG
無一間公司可以support 呢隊組合

又想睇返睡衣派對個集呀！！
撒嬌地獄真係睇十次笑十次

我郁好鍾意呢集佢啱啱起身個樣

Yedam

8位真係幾差成績
唔怪得知急起直追
所有歌手都要CB得咁密

Big Hit個數字實在太誇張 總公司加子公司都有好多當紅嘅團體

啱啱個音銀舞台證明Yedam喺背後苦苦練習
駕馭得到嗰啲撒嬌表情

年頭YG管理層真空狀態
未有揸fit人
黃社長I am watching you now

幅圖有聲嘅

起身啦？

Un~

Big Hit 個管理啲收購速度真係好得人驚
不過我寧願佢唔好收購⋯

前排先睇咗幅圖 往後幾年 子公司都會出新團
新一代嘅團體競爭好激烈
不過 我對Treasure有信心

Bit Hit 真係起得好快
係不可忽視 雖然我對BTS無感覺
但點解唔好收購

我個樣廿四小時都好似係啱啱起身咁

Pledis下半年都畀Bighit 收購咗

我將live 同MV 擺同一個playlist 都分唔到邊個係MV
第一場開始就全咪，真係唔係個個夠膽咁做

永遠無法忘記畫面係張床嗰度撒嬌轉左幾多個圈

又玩壟斷
自己出多兩隊組合或者簽多啲藝人好過喇
Under Bighit 之後，Gfriend CB 完全唔似Gfriend

係我就係講緊呢度！

就放長雙眼睇吓YG下半年豁出去咁樣CB同出專輯數字有幾多間會聲

Treasure 仲有2次回歸呀嘛 記得㗎

甜到漏 mama係一個大BB

原來我都有瞓醒嘅一面

淨係treasure 一個銷量都過一間細公司一年喇
唔好唔記得BP d fans 有錢到癡線嫁

奶崔啲手指好得意呀

唔好唔記得二哥啲高音呀
Live 嚟講有啲前輩都做唔到呢種效果

期待十二隻為yg帶來新景象

尹少練習期最少，進步空間最大，未來可期

不用分 我12隻都係本命
但偏心yoshi貓

主流偶像YG Style
YG 都可以有又靚仔又有實力嘅Idol

金本芳典俾BlackPink選中嘅男人

我一直以為佢係唱到Asahi 嗰種
估唔到佢可以高音

Asahi都係一種光榮

二哥真係冇諗過咁穩陣 又去到咁高音
諗返之前睇tb 佢第二次返yg個個樣 又係好心痛
後面淘汰賽 睇到佢喊到咁 真心覺得佢係好想留係yg出道

平心而論

尹少 嗰一句其實係唱得差少少 算係中音嘅段落 而且音樂嘅節奏係要大聲 佢應該係要唱得大少少

但yoshi同mashiho嗰兩段都分別比較低音難發聲 同埋算輔助音有氣音結合本身嘅墊底聲 所以又唔使咁搶去唱 聽起上嚟會舒服

Yedam 奎 二哥 黑朱 負責嘅部份都比較響亮 同高音喺跳唱歌嘅期間 其實更加易做到穿透力

所以我仍然覺得佢哋所有人都做得好好 未來可能有更加意想不到嘅進步添

有名叫主唱
佢哋三個一早泊埋同TXT,Stray kids 啲主唱比較嫁喇
有新一代實力主唱嘅認證嫁

講得岩尹少一定要加油
佢舞台啲表情其實做得好出色

YoshiRap line求爆發
佢比賽aquaman好L正

期待日後有rapper小分隊 swag

始終到最後階段先上一個咁高嘅高音好困難
好難做到錄音效果嘅咁實
印象中好似每次Yedam都會改唱法比較氣聲去處理
今次skip都係睇timing
好多artist都會睇現場情況作調整

真係實力認證㗎！路人留comment一面倒 全部都係話12隻唱得穩跳得好

講實嘅第一場MR, Haruto 同Yoshi Rap 真係有啲偏細聲嘅
但第二場全員都有進步

奶崔出到其他公司可以做副主唱喇

畀時間佢進步喇⋯19歲咋

Yedam 臨場處理呢啲，都fit 爆

mashiho live實力其實幾好 喺鬼屋嗰集唱going crazy真係好好聽

係呀⋯
作為T-make 覺得好安慰

冇錯呀 佢哋仲係好細個 肯定會越做越好嘅 要繼續加油

我見佢都啲進步嘅

屌你個名

本身想改你個名跟著無啦啦諗到呢個名

A~

黑歷史嚟喇

痴線 細個都差啲認唔到 同埋個髮型真係改咗成個感覺

已經28了 大家有冇loop mv呀一齊

我第一次睇 以為佢係咪整左？

有呀

瘦咗⋯同埋髮型好重要

屌你唔好咁
但係好可愛

宜家好少整容出道求其上網都搵到出道前個樣
所以宜家天生麗質非常重要

未長開同埋髮型問題

琴日MBC Twitter出嚟嘅相淨係見到大家有Post奶崔 Asahi 同 奎

啱啱先發覺 成輯相都影得好好！ 唔upload晒 放多次條link出嚟先

仲係紫色頭髮嘅 甜 真係Cool啲一粉紅頭再sweet啲

未聽過YG 男團有整容

有啲細公司嘅團 真係一睇都知整得好犀利 我完全接受唔到整得好唔自然 驚驚⋯

12隻 真係好天然 一睇就知 好鍾意佢哋嘅其中一點

GD有認執過鼻不過唔係大整
GD賣實力

好好笑，睇mixnjne 覺得佢牛高馬大，但係成日好似未瞓醒咁
講嘢天然撒嬌系⋯

啱呀大整就冇意思啦 做返自己 可能為觀眾上鏡更好睇 微調一啲就已經好足夠

微整由佢喇

俊奎細個嘅樣⋯
Mixnine 100%係髮型問題

同埋當時儲緊能量準備發育 真心mixnine時 面豬幾肥下

佢嗰時16定17歲咋

我喺街見呢個小朋友會抱走佢

舊年仲係小朋友

今年開始Man

佢的確係似成日未訓醒

GD個鼻都睇得出 同出道個時比
YG團係天然啲既 就算整都係少執
其實Mino個鼻頭都有整過架 大眼都有執少少
但我相信12隻純天然
記得之前菊花好似唔比整 要整都要通知佢

好可愛呀

點算 忙內先得個15歲
10年後真係不得了
有種育兒既感覺 做左treasure maker之後

睇住佢大，有啲似當年睇住BTS田柾國大嘅感覺一樣
佢又係15歲出道

喺mixnine 因為佢係忙內，成日畀人笑

唔係啊 仲係好靚仔喎 其實好cute

睇黎未瞓醒已經成為咗我嘅個人特色

哇榮榮子又靚仔咗！

青春期 一年可以成個樣唔同感覺 暴風級成長 當之無愧

呢兩個自細就係成功人士樣

我都覺 越睇越靚仔

你地有冇人覺得樹熊 平時面油特別多
冇化妝個時
可能因為佢蘋果肌比較飽滿

兔兔

係咪講緊我yoshi bb

Yoshi成個王子咁
奶崔媽話覺得佢大個會做學者

最黑嘅歷史都不外如是

呢個po已變成黑金俊奎po宜家連面油都出埋，下次是咪到頭皮

佢真係越大越靚仔⋯
Treasure box 時期純粹覺得佢笑得甜
依家係cute 又得，sexy 又得

我覺得奶崔似CEO

奶崔呀

耀西好正好有氣質

又唔覺呢樣喎

將來開公司

下 我地咁錫俊奎 做咩咁講

嘿嘿多謝讚賞

Yoshi有王子咁嘅外表
但比任何人都努力

又黑

想睇 榮榮濕透的樣子
點解唔到我哋睇

金俊奎有面油都係可愛嘅

由細甜到大嘅人嚟喇

Yeah man

兔兔真係好cute

果po又咁快去到一半

輪廓好似佢爸爸

果po去到（3）已經放風下一首歌
Kpop討論區第一壯舉

真係

Cool完牙之後佢都可以拍牙膏廣告

牙口幾好
呢張個樣好cute

因為佢髮線高

痴線佬

呢個真

Hi

呢張佢真係成隻兔仔咁

Yeh

原來這就是人生...

Cls 入哂腦 今晚發夢都係會繼續hambergerrrrrrr

頂⋯瞓教發夢都Hamburgers ~

溝埋奶崔啲笑聲

祝你發夢遇見hamburgers

爸媽

呢個我琴日睇過

好鬼正⋯二哥

係vs嚇親個到真係笑死

實權熊貓好中意佢個性格

係好鐘意佢啲綜藝感同佢性格 好直

笑死 真係睇得出實權係二哥到
有集送朱古力返學 要人5秒內起身 cls
強勢

我都覺 明明大眼唔洗執都靚仔

見到呢個真心笑咗
搞唔掂喎以前佢

多手仔
俊奎拍甜甜屁股

寫錯

如果聽日想幫投票

係俊奎俾人拍？

ok

爸媽合集好好呀 又一次過重溫晒所有精彩時刻

滿滿嘅膠原蛋白

係我俾材赫拍

今次竟然唔係芳典多手

全部都係多手仔
不過我喜歡

理論上明天last chance攞1位

仲有集去ikea 佢打電話俾金俊奎迫佢即刻起身

呢個真係好重點 不過要密切留意消息 點樣玩投票法
如果唔係倒扣就慘

A材

個集二哥打俾我完全聽唔明講咩

大家加油

唔肯定方法係咪100%啱
不過置咗先如果有更新再po過

不久嘅將來可能一日一Po
只要冇睇一陣已經要追Po
去得勁快啲嘢

Btw 好鍾意佢哋兩個細個一表人才嘅相
一睇就知會成大器

有你呢句就放心！
咁額外海外短訊費用會大約收幾多？

咁又係 唔會幾十蚊嘅
聽日一定要投

想喺ig music搵佢哋首歌搵唔到
搵Treasure同Boy呢個名出嚟太多其他結果

因為二哥都係啱啱瞓醒

Treasure形象：訓教同發癲

從未試過呢個功能 香港原來可以用到㗎
可以嘅話都想試吓 可以繼續自己喺ig Sell下Treasure

總結得好好同埋食

仲有9叫

反白眼都係

我係轉左地區
不過聽講有啲香港ac都可以用

9叫代表二哥同J line

Same

唔知有無痴線佬海外fans整呢

原來係咁 有機會之後變成正式功能

想睇 9叫串連做一首歌正

想佢哋再出Treasure Map想聽9叫而家想聽9叫同笑聲又loop翻以前個啲

Same 只要手頭上冇嘢做即刻入嚟
睇吓有咩新進展
真係中晒毒
有陣時有嘢做都會忍唔住嚟
搞到其他嘢冇做

我諗我同你差唔多年紀
言談之間 我相信田10幾歲到30幾歲嘅人都有
Treasure吸粉能力太高

最重要你公司冇摔你姐 你可以繼續wfh享受着追Treasure嘅樂趣

Agger 一向對弟弟團冇乜興趣
但Treasure真係有種唔識形容嘅吸引力

Mashiho本人出現啦

Mashiho本尊

Mashiho 你魅力沒法擋 點解可以咁甜！
真心 12個化學作用好大

我都好希望有一日可以係Treasure 演唱會見到大家
冇諗過會mon post
大家一齊準時投票 最後機會啦

好想快啲收到碟

搞唔掂 甜到漏

我都係

拆卡中Yoshi

收到專啦？

其實因為12隻太多

我都係呀

呢隻專輯外殼 真正用處

真係最後啦！投票！一齊加油！

我係盡快做曬嘢再慢慢煲佢哋⋯
不過遲吓要溫QP,我都要控制下自己先得

唔好再探討年紀喇，會想喊

甜到糖尿
好想每一日都攬住佢 咁得意唔捨得放手

做曬先睇嘛

年齡浮雲嚟嘅啫 愛Treasure 無分年齡國籍同性別

許願文

係呀，由Going crazy 開咗真係Going Crazy 咗

講得啱，男女粉都有囉呢度

我拆到好崔就好喇

奶⋯

隻手畫得好似

祝我抽到自己

雖然有最想要嘅人
不過其實好似係第一個團抽到邊個都唔會有太大所謂

兩個隊長都好好呀
如果拎首一位佢哋一定攬埋一齊喊

我都係 邊個都會好開心

想佢哋走一次呢個風格

嗰集又係一個對比
一個溫柔啲，一個就惡啲
朱古力好慘

YG會佢哋最喜hiphop swag anti-culture

真心當時我拆咗專 見到 有奶崔閃postcard 真係笑咗出嚟
仲有mashiho 奶崔自拍卡各一 已經好幸福

係果一刻開始 我發現原來我好鍾意奶崔 反應冇得厄

我日日喺IG share Treasure , d fd 嫌我煩

但樣貌好似冇跟足 比較似韓國漫畫風

Treasure map 頭幾集我見親忙內都係食嘢

好大機會呢個風格 好似IG一直做緊嘅嘢！

好期待呀！

好興奮呀

真

我忍住唔分享咁多嘅 但係久唔久都要share
所以見好多人係經營一個ig粉絲page 但我驚我自己冇咁有心機打理 都係自己個人IG share Treasure算

我哋咁樣係咪正常嫁？
我以前唔係咁嫁
SJ 想抽到東海
BTS 係Jin 嫁

呢個都好襯佢哋

係呀，都唔太似個樣

但其實食玩瞓係表面 背後佢哋練習唱歌跳舞嘅時間
真係有血有淚
見到佢哋練習嘅畫面 真係錫呢12個仔更加多
出道預告 黑白嗰段練舞片 睇到我勁感動

之前Treasure map 我集集cap 圖擺ig

係Treasure嘅魅力
以前BTS想要V
Highlight想要斗俊

好型

呢一個係我對奶崔嘅表白文
但當然12個都好好
等到時大家齊左專輯可以慢慢交換卡

睇到最尾嗰集佢哋練到好夜先翻宿舍
有啲仲要翻學，其實真係幾辛苦

如果你講到以前
即BTS同Highlight對你來講係過去？
而家心中只有Treasure？

Infinite 想要L 或者聖奎
同埋有啲特別唔想要嘅人
呢次真係無

其實每團都會有Bias 你係團粉好難得

呢個概念係最適合道榮，佢喺入面最顯眼

佢哋攞到一位我真係會好開心 喊到痴線等咗出道咁耐

如果大家咁樣講 屋企都真係幾多男團嘅專輯周邊喎 你哋買過嘅 唔知未來你哋仲會唔會再買呢
定全力支持Treasure

係呀

會買碟嘅唔多
太花心會好窮

係 一諗起仲係學生嗰幾個 就想喊 根本冇時間休息 佢哋仲發育緊 要瞓多啲先會長高

兔兔係舞台上到真係

呢個真⋯
我好似第一次做團粉

啱 我真係冇咩邊團買碟
Treasure係我第一對擁有嘅男團碟

我自己都等咗8個月，佢哋係等足一年八個月
好在走咗一個，唔係幾個咋
同埋好在係將佢哋combine 做一個組合，唔係之前講嘅咁拆開兩個咋

應該唔會啦 因為

照之前拆開咗嘅話 想像唔到

Infinite 都散得七七八八
SJ 又唔係成日出專輯
BTS 又出得太密，密到我睇心情買，同埋唔係樣樣周邊都靚
Treasure 周邊係我平時出街會用嘅嘢，會好想買但呢次買唔到

拆開咗嘅話我覺得好可惜 佢哋12個發揮到嘅互動先最大

Yedam最尾嗰集話佢哋無時間瞓

係 拆開咗就可能無Treasure map睇

真係太快冇晒貨 唔知過多一排會唔會有返貨嘅機會
我都好後悔 睇住佢朝頭早出但係一直都冇買之後就冇啦

佢真係天生做idol , 一跳舞變咗第二個人咁
我係treasure box 睇完佢跳舞就會覺得佢唔出道真係YG 走寶

啱 冇得成班癲佬一齊玩 我哋冇得笑得咁開心同埋入坑

Treasure啲周邊真心好實用斜咩袋 衫 手機托

真放落下一代嘅話又要等

tmap完咗我勁唔開心跪求出第二季

無得聽9叫

我都係而家日日loop舊嘢睇咋

你講得好啱呀
BTS 好有距離感
明明以前RM 話佢哋淨係做韓國音樂
但呢次出英文主打
超失望囉
慢慢脫粉喇

道榮台上台下真係兩個人嚟台上型到爆 攻氣十足台下就遊戲黑洞 反差好大

希望今年之內有第二季 都要等佢哋完咗今次打歌 先可能繼續拍

我信會有嘅

如果淨係Treasure
入面無高甜，二哥，道榮，Yoshi 同埋Asahi...
會少咗好多樂趣

我都係，袋仔同件T-shirt 好靚

Treasure map 睇佢哋用啲周邊已經好想買
估唔到出專輯即刻出周邊

放落下一代未必合適，因為下一團未必咁有少年感

遲啲有貨一定要買

Same , 出年應該有⋯
照個勢，新社長都好似唔想佢哋有太多空白期
有機會會喺空白期畀佢哋拍團綜

下一代可能兔兔係大哥

好有心機，勁多新series 囉，佢哋啲片
TMI, Fact checked , 3分Treasure , T-talk
之前一個禮拜會卡拉卡拉出兩樣

老實講，反差越大越多人鍾意
呢啲一上完韓國綜藝吸粉能力不得了

真 睇MINO就知

好撚鐘意啲後期

呢張真係畢生難忘

新西遊記同P.O cls

我係佢哋上一輯開始發現佢哋嘅音樂已經唔係我鍾意嘅音樂，同埋佢哋個人變到好離韓國越嚟越遠
Btw, 我同係粉啲團都有好多撞Highlight 我都粉過，不過俊亨PD 退咗，隊嘢基本上都散散地feel

你覺唔覺後期自己都有pick 嫁
有幾個後期特別多

下一代應該又會主打翻Rap, team C 兩個小朋友都係Rap 好勁
好似仲未離開YG

同奶崔表演過個個小朋友睇人話好似去咗留學 如果真係就真係好可惜

朴朱古力，金俊奎，奶崔 道榮 haruto走唔甩

Treasure 個個都好似有後差
不過我覺得最大嘅係道榮，Asahi 同埋俊奎
同埋如果我係PD 睇過Treasure Map 都好想請佢哋上節目
不過最近韓國少咗好多啱idol 上嘅綜藝
以前強心臟，star king 呢啲好啱idol 上

留學啫，唔代表放棄YG 嘅

真而家睇佢哋多多嘅綜藝無咗當初追個種感覺
唉俊亨好可惜 除咗斗俊最鐘意就係佢

Asahi 喇，第一集開始就好明顯

我係最鍾意佢
韓國人真係好煩，要用道德綁架逼走幾多有才華嘅人

Asahi隱藏咁樣搞笑

你咁講我諗起2NE1，中學追2NE1⋯
嗰時有錢買碟，但無錢買演唱會飛，未睇過佢一場演唱會⋯有齊佢哋嘅碟
到中學畢業無耐喇，就係佢哋解散嘅時候
慶幸嘅係最後一次Mama我冇去
不過無睇過佢哋演唱會係我追Kpop 最大嘅遺憾

歐美嗰邊真係好瘋狂，reaction 片一大堆
仲要大部分係團粉

嗰時有錢買碟，但無錢買演唱會飛，未睇過佢一場演唱會⋯有齊佢哋嘅碟
到中學畢業無耐喇，就係佢哋解散嘅時候
慶幸嘅係最後一次Mama我有去
不過無睇過佢哋演唱會係我追Kpop 最大嘅遺憾

韓國人用道德綁架咗幾個我鍾意嘅韓國藝人
綜藝界： 無限挑戰盧洪哲-醉駕認罪，無撞死人，亦都和解咗，但要佢退出
歌謠界：
Highlight 俊亨，Beast 年代又好Highlight 都好，真係首首歌都好好聽⋯
ikon B.I.,呢個仲誇張，未審先判，喺YG 就係罪

連登居然有treasure post 仲要已經開到3
留個名先

韓國人待人以嚴 律己以寬
對啲idol 藝人 要求佢地好似聖人咁
Idol拍拖又要屌 大佬 追求愛情人權黎
同埋佢哋骨子裏真係好保守 仲厭女過連登仔
YG就係原罪依個好認同 B.I

T-Hi
朝早第一件事 追post

唉B.I

T-Hi 今日大家要加油呀

我之前去日本旅行喺街度街慢咗小小畀韓國人用粗口鬧⋯所以我唔鍾意韓國人

T-Hi

好好支持iKon 同B.I喇

講投票個ig post 冇左既

Yoshi BB唔好喊啦

T-Hi 都唔係居然 Treasure出道咁矚目 大家等咗咁耐 一定會開post

Yoshi 黑朱 Mama 忙內⋯ 都喊
佢哋都比較感性
依家每日行程一定又辛苦又掛住屋企人

有愛嘅地方係其他成員會同其他屋企人傾偈

係咪因為驚違規？投票post嘅人del左

真係好有心 post曬佢哋12隻簽名好靚
最靚係yedam

忙內個個 唔爭氣笑左 好cute
個個簽名都反映咗性格

睇到我都想喊

Yoshi 嗰個都好靚⋯
俊奎嗰個想點

好似死圖 post多次

我都想問⋯
啱啱起身想拎個number send sms

佢訓住寫 原諒佢

絕對係 基本上越大個 簽得越得體
睇咗好耐 忙內 簽名得「T」「S」
「S」係佢姓氏Inital
咁「J」同「H」呢？
係唔係簽得隱藏

可能特登簽到咁簡單
我地 super king cow baby 寫唔到咁難 兩隻字ok

大哥二哥最似正常簽名

真心鍾意Yoshi個簽名
有特色又清楚易認
作為藝人簽名俾人認到好重要

Asahi大膽到用漢字做簽名
不過都係易認

奎個簽名簡化到似簽公司文件
作為明星嘅花樣簽名唔係好合格喎

光日文字同漢字係咪一樣嫁？

光 係日文漢字亦都係 我哋中文字 冇分別
但研究緊佢光字上邊嘅日文字點讀
有冇識日文嘅朋友幫到手？
Mashiho請問入邊都有個日文字

最鐘意阿鯊個簽名好特別好有美感

多謝你 簽名好眼瞓㗎🤧

Mashi應該係全英文

朝光？ 佢個日文名？

太過份喇簡單也是美！ 又針對我懶 我要檢舉你哋

冇睇錯應該係あさ 即係asa

Mashi 簽名尾嗰度有個旗仔仔裝住日文字

係喎 好彩你發現

多謝解答
即-hi = 光

勁啊

Haruto 個簽名好搞笑

應該純粹係單音Ma
Nice 即係國際fan同日本人都認得出佢簽名

似細個玩嗰啲紙上遊戲

有個斗字

好貼心呀

用「斗」字做十字分隔

樓主 投票一事係咪海外fans唔可以做？
Ig post冇左

係喎

我搵唔到其他source住
不過海外fans投票絕對可以冇俾人發現就可以

你唔講 我都留意唔到温斗

日本Line簽名都好高辨認度

岩岩睇到朱古力個個都好簡單 高中生無誤

唔知大個會唔會改簽名
不過而家反映佢高中生嘅身份都幾好

韓國係依方面 本土意識好強
好多都唔比外國人參與
但又要kpop全球化 玩嘢呀

十二人十二色

明白咁睇吓等陣情況

講起就嬲，Mnet ac 都申請唔到

我之前投過一次 今個星期已經頭投唔到 係咪要轉韓國時間先得？

唔知咧，總之未成功投過

救命，YG 幾時變到咁sweet?
定係經理人咁sweet

希望今日Yedam唔好再叉錯腳
琴日扭親搞到Treasure Maker心都痛埋
仲要心心個last cam堅強嘅孩子們
希望有一位

人歌同mc一樣電話號碼？

已投

冇一位候補

投快咗

等睇排名 要前五位之內呀！

唔緊要啦
下次再努力 有得睇舞台已經好開心
相信12隻下次cb更好

推 呢個先係正確資訊

追左YG咁多年 都係第一次見對藝人咁上心
放咁多資源 其實以前對藝都唔差 對比好多公司 已經算係富養藝人（係少cb）
有時睇到啲中小型公司就發現 不論生活環境 定係跑行程
啲待遇都好差 已經冇講分錢個part添

但都make sense 因為今次12隻佢地唔大發既話
公司之後幾年就GG 一定要推新人

今日打歌服唔錯全黑白

道榮個wink

屌姐係無得投？

轉咗社長真係爭好遠
雖然12隻都爭氣，第一隻碟就破曬前輩出道賣碟嘅紀錄
海外人氣又高到唔似新人

冇一位候補啊

超級唔清嘅即時cap圖
係咪預先錄影？
頭髮仲係舊嘅顏色

下次cb一定要得

嘩，究竟佢哋嗰幾日預錄咗幾多舞台

下次一定得嘅⋯

係預先錄宜家唔俾太多人係廠所以分批錄

係⋯冇得投可惜
Miss左今日出咗幾多位未？

但平時唔係做live？真係第一次知原來會錄定
我知cb有舞台裝置嗰啲就會錄定

唔怪得知 首當其衝 多人嘅一定係Treasure

睇閒著幹什麼都知因為疫情會預錄

Live播recordingYG好多團都係咁
因為日程忙或者有其他job所以會錄定先

下次一定大發！

正呀 仲係紫髮嘅甜

原來係咁

真係第一次知
係因為頭髮嘅關係先知預錄
平時唔知YG以外其他團係咪都咁

大公司通常係咁
唔單止平時打歌 年尾歌謠大賞嗰啲都有時係預錄

Bigbang都係第二三次回歸先有一位 況且佢哋仲係新團

咁誇張 嗰啲唔係即時頒獎嘅程序咩 都可以預錄 小公司真係冇得say 不過相對上小公司佢哋本身都冇咩做 上打歌節目都好緊要

岩呀
始終winner ikon 出道個時個氣氛唔同 當時yg未出事
加上今個月多好多前輩大咖Cb

我地Treasure maker 要集氣！

集氣

佢哋真係好似行緊Big bang 條路
新嘅YG style
又有咁多同Big Bang 類似嘅特質Vocal+ rap 喺度
所以第一次拎唔到一位都唔緊要
佢哋咁有實力真係遲早有

佢哋啲前輩Winner, iKon, BP嗰啲出道都唔似新人嘅
但佢哋真係一陣新人除

集氣

真係差在時機今次 未來成績一定會更加好

因為個款嫩

已經係近呢幾隊YG 最似新人嘅一隊嚟嫁喇

頒獎唔係錄只有表演部份先係錄

Big Bang 嗰時都好嫩嫁
都係最老20，最嫩16⋯
差唔多

樣好新人 但能力同師兄師姐出道係一樣咁勁

證明我平時睇得好唔仔細
為Treasure 而睇得比以前更加仔細

呢句啱聽⋯YG 出品，必屬佳品

利 睇過現場
電視播預錄嘅時候佢地會企喺台上同fans揮下手有少少互動咁
完場上網睇返啲片先知個舞台係點

樣同實力不成正比
真係好勁

全黑白真係好型
對鞋係唔同牌子嘅白色鞋
細節做得好好
YG 造型師

想知更多可以睇下ssak3個綜藝有佢哋點係音樂節目錄歌

原來有呢啲細節 唔講唔知 當時你睇邊一個電視舞台現場？

快啲上綜藝喇

SSAK 3系列可以睇曬韓國由準備碟到CB 嘅成個流程

Yg stylish 永遠都係抵讚
大公司都唔一定似yg 次次有靚衫著
特別係jyp 身為三大 造型可以比心機啲

真心好睇 每次打歌服 有統一風格之餘亦都有好多細節
YG造型師

YG啲打歌鞋比其他團靚好多
又唔會阻住跳舞

Btw 二哥今場live 走左幾次音
應該當日聲帶狀態唔好 要好好休息至得
欣賞二哥堅持真唱 專業

有機會睇吓先

唔好咁喇⋯
鍾意著高筒黃色長襪嘅社長taste 會好得去邊呀
雖然楊菊花係仆街，呀叔嚟講佢都算係咁

Miss咗liveyt得fancam

奶崔咁鍾意YG 係有原因嫁

等Treasure yt自己upload full version

我都想呀！今次完咗打歌係咪有機會上？但平時啲團體一路打歌一路上？

而加有其他user upload嘅stage version可以睇住先

限聚令好難講，就算預錄咗都未必會會咁快播，驚畀韓國人鬧⋯
韓國hater 乜撚都鬧嫁

想佢哋上認哥同runningman
其實idol room都想但係已經完咗

真係好欣賞佢哋場場都真唱
有啲前輩都唔會咁做

Search咗得20幾秒

Idol room完咗都唔知
12隻咁有活力 上running room一定好合適

疫情搞成咁上乜節目啊
拍下youtube片仲好

就爆post

SBS同Mnet都有睇過 預錄佔4份1左右啦
不過睇片都好易知係咪預錄 睇台下啲手燈就知道

不過等官方upload好過

Idol room 呀，舊年出道一定上到囉
亨敦，Defconn真係好提攜idol 嫁
亨敦又好鍾意GD 同埋大聲
好想睇佢哋同Treasure 互動
唉⋯

Running room

你又有道理 保持社交距離 12個要健健康康

Treasure map 3分treasure TMI fact check

咁又係呀，我見韓國都幾多節目出事

打錯字 running man

我都係 好鐘意佢兩個唉但係完咗

跑唔郁⋯
個個運動弱雞到咩咁
得一兩個打得

我哋有mashi同二哥唔驚

Weekly idol 仲有做嘅，但轉咗主持都唔好笑
完全唔係嗰件事

真係估唔到 以為呢啲係長壽節目永遠都有得做⋯
想睇Treasure跳random dance嗰啲

其他人仲長大緊 可能越嚟越男子漢 運動越嚟越好

因為佢哋同weekly idol 制作團隊共同進退一齊去JTBC 開咗個Idol Room , JTBc 唔係免費電視，多數大中型公司會上
所以做做下摺咗

納米dance一定好有趣

好鐘意黑白style
好好睇呀

Po了

原來係咁樣 不過冇嘅節目好多有開始就有結束 祈待未來有更加好嘅節目出街

仲要笑佢哋咧
100%肯定亨敦會撚狗咁玩Asahi, 忙內，道榮同埋俊奎
又100%肯定亨敦會好鍾意二哥，因為跳女團舞好叻

好好多

亨敦最近都有個叫Quiz 上的idol 嘅， 不過係KBS 唔個上唔上到

想像到個畫面
一定有死亡撒嬌睇

已經想像緊個畫面

今日ending兩個都

佢哋有睇Treasure 睡衣party 嗰集就一定會cue Yedam

又應該會潤點解有雙隊長，又會撚下奶崔咁囉

今日啲鏡頭攞覺得幾好睇
見上面講話 今日二哥高音失準
但係stage ver真係唔太覺得
預錄有後製可能？

我聽到有一粒音走咗少少 但唔明顯

冇電視台同你YG冇親

我睇好忙內
好想光洙同道榮一組⋯

係 淨係得嗰一粒
聲帶都係肌肉會攰
辛苦了

我聽到一粒

證明即使有少少失準 仍然係好好 近乎聽唔出

Asahi 件針織衫好sexy

睇fancam就會聽到

Fancam好明顯

係如果唔係上邊講咗有少少失準 可能我都發現唔到

佢兩個一組肯定有排笑

有 真係有分別

唔執嘢嘅黑朱 同 擅長執屋嘅Mashi互動 好好笑

係呀想像到個畫面

idol room 真係好啱佢地去
都唔明點解咁好嘅節目會收視率低

還可以啦佢高音底唱走音都係可以接受嘅新人失誤
至少唔係唱錯key
不過YG要求咁嚴可能都會指責下兩句
今日Haruto反而有氣咗

因為JTBC 係有線台，要畀錢睇
Weekly idol 就無線嘅個個都睇到

樓主又準備要開post 喇

頂真係 不過唔緊要啦下次做翻好就得

樓豬準備下個po嘅標題

諗翻起3分treasure 個集肯定執完第二日又打回原形

真係情有可原 不停唱高音其實會攰 唔夠瞓又會聲沙啲
我諗二哥落台都一定好唔開心
啱喎 平時Haruto嗰幾句 都會唔夠順氣 今日好咗

唔緊要喇，好多前輩更加災難都聽過
有啲直頭唔敢開全咪
下次加油
唔開名喇，費事公海見

仲有mashi本人

得Mashi用完啲嘢都放原位
好想學到佢咁呀 好叻

心照

我係奶崔

仲要度好曬距離

標題係 俊奎到底訓醒未？
或者大家有咩建議

T-Hi leader

強迫症得好緊要

係 Treasure每次都開足咪
真係有無數多前輩都會失準
今次真係冇乜嘢

我port你㗎

繼續努力

來來去去果幾個人 都可以爆咁多Po
真係好痴線

你上running man 最想同邊個一組呀

我覺得個新標題幾有趣

好似又係
睇佢咪煮嘢食啲片真係好癲

Hamburgerrrrrr

明明佢外表咁可愛 一啲都唔似要咁整齊嘅人
所以我覺得好正 一個反差

另一個我又訓著咗

有聲

二哥

每日一hamburgerrrr

講緊固定嘉賓嗰啲呀

光洙最萌身高差

每次live大頭都唔同人，無話次次都係同一個，咁樣幾好

道英呢次好正

笑死

係道榮

戴耳機睇 耳都聾

係嘅

兩個rapper 真心好大聲

一到佢兩個就準備較低個音量先

佢似未夠17嫁⋯16咋依家

笑死我⋯

今日場打歌好jeng
咁多場最鍾意呢場

佢啲眼睫毛真係好長

覺得佢哋今日再自然左啲表情動作
其實之前都好好架啦
今日啲衫又襯得好一致 舞台簡單得黎又靚

4個忙內line都好超齡 指日可待
成日覺得兔兔做mc好岩佢

想睇一場順毛兔

音樂節目mc 其實有幾個都好啱：
道榮，俊奎，尹少同埋二哥
Yedam 把聲好啱做電台
如果我係韓國人，Yedam 做電台我一定日日聽

忙內line 四個感情唔差

旁邊兩個見到父母都喊
Asahi同父母開fansign咩
Treasure 手

睇完呢個好想佢哋拍洗頭水廣告

好似mino 咁

啲頭髮好柔順

仲有位嘅

係呀，拍洗頭水廣告啱啱好

手靚先可以咁放肆
Yoshi 好啱戴髮帶

手控表示好滿足

Yedam把聲真係天籟 想像到佢做電台
真係好岩佢

Yg係咪要每代rapper都要去
好想MOBB再Cb
兩個SMTM unit

Treasure rapper三寶

佢上河成雲個電台節目，聲最靚係佢⋯

畀唔畀日本人上去嫁？

戴耳機聽真係

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (4) 十二位寶石幼稚園生出道大成功!앙～